私人珍藏領先股名單整理(16/05/20)

MSCI上周公布MSCI中國指數檢討結果，新加入的港股股票，好巧合地全數均已在領先股名單之中。看來MSCI的揀股風格，跟在下差不多 — 或者這裏的Patreon有MSCI朋友也說不定(笑)。

領先股名單已經連續8個星期錄得正回報，上周平均上升6.24%，不計上周加入名單的，升6.21%，同期盈富基金跌1.64%。名單在恆指下跌的情況下仍然有7隻股票錄得10%以上升幅，最勁的是...

全文：